黨鐵全線暫停服務

PUSH

push

今晚，各區一齊宣佈成立臨時政府，廢除緊急法及反蒙面法

《香港臨時政府宣言》2

香港臨時政府宣言 - 英文版

已經有手足讀左臨時政府宣言，下一步係認受性！

香港共和國臨時政府約法（草案）

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

求 Twitter Link ／telegram share
求 聯絡 傳媒／solomon yue／Gphone

終於

散啦好嗎

之後再出

唔知真假
大家唔好去太黑嘅地方

求大家平安返屋企

有同無都無分別 執柒左佢啦

大家小心呀

執撚左佢啦
多謝林奠出18區戒嚴

推

灰姑娘呀 12點返屋企

注意狗私家車扮接仔
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
全部狗私家車
幫我散出去👍🏾👍🏾🙏🏾🙏🏾